林鄭發信感謝公務員：以富同理心精神為市民服務

超強颱風「山竹」周日（16日）吹襲本港，紀律部隊、清潔工人等公務員連日為清理市容疲於奔命。特首林鄭月娥昨日發信，感謝各部門公務員通力合作，並讚揚他們「以專業、富同理心和無私的精神為市民服務」。

林太在信中表示，透過各部門同事盡心盡力做好防備、應變和善後工作，香港方能安然渡過風災，損害亦得以減至最少，令市面正常運作及市民日常生活可盡快恢復。

她又形容，無論是負責前線、後勤還是決策的公務員，他們都上下一心，無懼困難和風險，以專業、富同理心和無私的精神為市民服務、保障生命財產、確保公共安全，故此她向公務員團隊表達由衷謝意。

林太又說，善後工作已大致完成，保安局會檢視現行處理緊急事故的機制和程序，而公務員事務局亦會檢討現行適用於員工在風暴後上班安排的指引，確保體恤彈性處理。

條離地西成日講風涼話

頭四隻字核突到以為邊條小學雞寫
屌你字體大小又唔對靚啲
寫又寫得歪歪斜斜
封信又咁撚行 扮晒好似好感激大家咁 講幾句野就拎左光環 屌喇星

你又唔係公務員

exact7ly
頭先check email見到都係同一個感覺
dllm咁大個人手字成個小學雞咁

佢成日係到挑戰緊大家低線

盡心盡力做好防備、應變和善後工作

我係公務員就開個fb page貼晒d撕爛張垃圾信嘅相

好感動

淨係寫各位同事，頂你

屌你老母，林鄭狗

毫無誠意 頭尾寫八隻字 字跡更顯冷漠 唔手寫好過手寫

「致」字又懶得寫
結後語寫多幾隻字祝福下同事又唔做
垃撚圾黎

我都唔知頭四隻字做乜手寫
即刻draft過份改改字體就塞得落同一張紙啦

叫你手寫八隻字都咁撚HEA，冇誠意就咪出黎獻世啦。

我寧願揀一個寫字核突200倍 I大畢業 但夠貼地 嘅傻閪做特首